閱兵--亡國之兆

讖曰：
黯黯陰霾 殺不用刀
萬人不死 一人難逃

頌曰：
有一軍人身帶弓 只言我是白頭翁
東邊門裏伏金劍 勇士後門入帝宮

巴打識野

白頭翁 = 習

大家夢遊前記得set Telegram 預設訊息
可以保護到手足性命

Push

今日香港慘劇係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

係就快d香港人等左好耐

推背

勁

幾時有勇士

軍委副主席姓張要兵變了

有巴打講過5月尾兵變比人叫停左

勇武義士後入攻

半年抗爭日程︰
12月每個週末（謠傳會好似9月29日一樣冇得濕平）
12月23日
12月24日
12月25日
12月26日
12月31日
2020年1月每個週末（謠傳會好似9月29日一樣冇得濕平）
2020年1月20日
2020年1月21日
2020年1月22日
2020年1月23日
2020年1月24日
2020年1月25日（年初一）
2020年1月26日
2020年1月27日
2020年1月28日
2020年4月10日（復活節）
2020年4月11日
2020年4月12日
2020年4月13日
年尾+新年係消費旺季，同我帶旺佢！最起碼都要確保黨鐵同商場會開先得架！

六區開花要對準政權，梗係去議員辦事處賀佢老母啦

唔好再企起街上面圍警局，分區活動就應該打游擊戰去搵該區既建制派議員同佢地開party一齊賀一賀，至於邊一區去邊間就大家自己衡量下喇﹗

屯門區區議員

荃灣區議員

沙田區議員

黃大仙區議員

深水埗區議員

灣仔區議員

1.打電話（呢個係每日都可以做既）
打電話搵議員(之前有巴打post過出黎，可以自己搵下)問下國慶期間區內有咩最新活動、巴士路線、有咩醫生診所好介紹呀等等，電話打唔通既whatsapp都可以，無whatsapp既巴絲打可以send email去，連email都無既可以fax過去查詢下，無人應既話可以搵下無限fax大法fax到佢應機為止。

2.連儂牆
都係搵立法會議員/區議員辦事處啦，無開門既咪留張紙起度寫低自己有咩問或者有咩訴求囉。

3.裝修
有好多議員都扎根起屋邨做左好耐，裡面啲裝修又殘又舊，有心既手足可以襯國慶幫佢地補下油、翻新下添置返少少國慶節日既氣氛，用咩色就自己決定啦。
補充:好多office既出入口好窄，大家入office查詢既時候動作唔好太大呀，唔小心撞到佢地d玻璃就大鑊喇。

4.餵office既龜龜食野(蟲系魔法師出動)
巴絲打們都可以準備少少紅蟲、蚯蚓、生雞蛋、甜野呀個d比入面既龜龜食，可以吸引到更多蟲蟲輕易大量繁殖既就更好。大家知啦，議員們公事繁忙，萬一無時間餵佢地，龜龜都仲有少少野食丫嘛。
補充：拉開櫃桶餵既時候記住小心啲，唔好倒瀉手上罐可樂呀，會惹到成地蟻架！

原post:
國慶咁大件事 緊係要約埋建制議員賀佢老母

颱風外圍下沉氣流
自然之力不可違

年年有新解法

頌曰：
有一軍人身帶弓 (軍人=軍權 , 弓=遠攻 [飛彈] )
只言我是白頭翁 (美國 = 白頭鷹 )
東邊門裏伏金劍 (金劍 = 台灣 [能看重要不能用] )
勇士後門入帝宮 (勇士=集體意志 , 後門=香港 , 帝 = 習 , 帝宮=北京)

自己 香港 ...... 自己救 .......
冇雙普選 ..... 香港 不會有 未來
有共產黨 ...... 全世界 也不會有 未來